# devops-netology
test

Будут проигнорированы:

1. Локальные скрытые terraform папки
2. Файлы состояния terraform 
3. Логи сбоев
4. Файлы с расширением tfvars которые могут содержать конфиденциальные данные, такие как пароли, серкетные ключи
5. Локльные файлы переопределения ресурсов
6. Файлы настроек командной строки
